[做人最緊要有自信] 史摩寧: 我係曼聯最佳

Chris Smalling picks his best ever Premier League Manchester United XI.

When Juan Mata saw Smalling's selection of himself he said: "But this is a joke? It has to be a joke. Chris put himself? I'm going to take it off."

mata

hoball

屌你老母知唔知醜字點寫

獌迷有排都話佢係當代世界頭三中堅

英超啫

英超都...